［打冷震］陳凱琳新戲爆粗 獲老公激讚：好叻女喎！！！

佢同傅穎邊個講粗口好聽啲

Shaco

仆 我打哂冷震

老豆激讚